好想知點樣可以令女仔feel到自己唔撚係player

如題

話俾佢知

扮到成個窮人唔好生仔咁

扮乖中出完之後再露出真面目

打扮低調啲
講嘢唔好咁輕挑

點開口

▷▷▷樓主個樣三尖八角

考古 個女仔知道你唔係player未